拂曉行動3.0 集中討論post

係時候做正經野啦咁多位

唔識用ps整圖，是但用19 手機app整，歡迎大家拋磚

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

支持

永續黎明行動

推

之前唔係講過成效低, 風險高, 民怨大, 害死中學生咩?
攬炒到打工仔及中小企, 但攬炒唔到政府及大商家咩?

Push